睇水晶宮對阿仙奴好似睇英甲咁

d傳球 控波 射門全部勁低質

特別係個個zaha 吹奏到咁勁
得罪講句荷乙都勁過佢

成隊波失誤多唔講啦
係到等波到咁 踢小個都唔跑多2步 on99 等波到

對住世一右閘佢打到咁算好好

表現忠誠牙

仲有個比比 水貨到
文字形容唔到